恥夾：「14億人的意志可以組織和操控嗎？」

中國外交部22日下午舉行例行記者會，外媒提問時引述分析指出，是中國駐外機構在背後組織這些海外中國公民上街。

對此，耿爽表示，「包括香港同胞在內的14億中國人民，對香港局勢最大的訴求就是止暴制亂、恢復秩序，最大期待就是恢復香港繁榮穩定，這是14億中國人共同的意志，你覺得14億人的意志是可以組織和操控起來的嗎？」

他說，這些海外中國公民對「妄圖分裂國家、抹黑中國形象的言行表示憤慨、反對，完全理所應該，也是情理當中的事」，但希望海外中國公民能「理性表達愛國熱情，注意保護自身安全」。

耿爽還說，中國政府一貫要求海外中國公民遵守當地法律法規，也希望有國家尊重理解海外中國公民合法活動，保障維護他們的合法權益。

恥夾講真話👍🏼

可以

講緊共匪？

支共可以

連你自己都唔信哩？

但大陸嗰14億係豬

自己一句話就代表咗14萬萬，唔係操控係咩？

邏輯

成日14億14億，你問過14億裡每一個人係咪支持你共產黨啊，你搞翻個公投睇下14億人咩睇法先講嘢。 on99

一個人騎劫晒14億人民意

「56億人的反共意志可以組織和操控嗎？」

700萬人嘅事關你個14億撚事呀，講句廣東話聽下？

收皮喇。

忽然間咁誠實嘅？

海外果班唔露下面出去撐下，容乜易大陸比人抄家，遲下返支那再被消失

唔啱聽嘅都拉晒

人 不可以
豬 可以

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

當年中學中史老師同我講
中史教科書永遠淨係比好嗰面你睇
為咗塑造到國家有一個好好嘅形象
所有血腥殺戮都唔會寫出嚟
作好多三唔識七嘅理由出嚟

例如當年秦統一六國成功嘅其中一個原因係
「大一統的思想」 話六國人民厭倦打仗想比人管治

唔好傻啦 你白起坑殺三十萬趙軍 唔通趙國啲人會過嚟求你秦國統一佢唔好再打仗？趙國啲人不知幾想你死
不過政府就係鍾意用呢啲手法
作個好聽啲嘅原因去合理化啲好唔合理嘅嘢

依家中共用高壓手段強制監控緊全中國
然後話14億人都支持佢？咪傻啦共產黨
尤其香港受盡你欺壓
又想強扣嗰頂 「人人渴望和平」帽子落香港人到？
啲手段嚟嚟去去都係咁

In China Can ar

可以，已經示範了